[吸精神偷]日本警方拘兩漢 涉偷運和牛受精卵和精子到中國

日本大阪警方拘捕兩名男子，涉嫌非法將和牛受精卵和精子走私到中國。

52歲在大阪經營餐廳的男子，以及64歲無業男子，承認去年6月，未經檢疫部門許可，將和牛受精卵與精子帶往中國。

農林水產省稱，受精卵和精子被裝在專門冷凍容器內，以渡輪運往中國，但被中國部門禁止入境，運回日本時被截獲。

和牛在海外非常受歡迎，是日本主要的出口農產品之一，但目前未有法例防止受精卵及精子外流。若受精卵等外流並在海外生產，可能打擊日本畜牧業，鑑於案件當局上月開始探討對策。

又送豬瘟大禮，又偷和牛精子禮儀之邦

中國地理環境水清沙幼，養出黎既牛一定靚過小日本

支畜天性真係男盜女娼

地球毒瘤

支那狗 你認為你地支那水土 工作態度 可以培養出同日本和牛一樣嘅產品咩

另一單呀

被中國部門禁止入境